手足！留得青山在！

心照！
不被捕！